[江湖術士] 周易卜卦 心誠則靈 (名額十個)

有興趣問卜者：

準備：三個同面值的硬幣
過程： 過程中需要將問題不停諗住。

1. 先為硬幣的正，反面定陰陽(如公為陽，字為陰，反之亦可)。
2. 將3個硬幣同時間擲出。
3. 重覆以上過程5次。(前後合共六次)
4. 將問題及結果放上來。

再次強調心誠則靈。

名額十個，其他隨緣

問題：我同xx有冇可能一齊
陽陽陰
陰陰陽
陽陰陽
陰陰陰
陽陰陰
陰陽陽
唔該哂巴打

問題：黎緊去澳洲working holiday, 想知運程如何
字為正，花為反
1）反反反
2）正正反
3）反正正
4）正正反
5）正反反
6）正反反

你好
小弟我今年廿五歲 我對一位餐廳女侍應有意思 想去試下追佢 我想個對方會唔會都對我有意思

陽陰陰
陽陰陽
陰陰陰
陰陽陽
陽陽陰
陽陽陰

謝巴打

問題：我同鍾意既女仔究竟會唔會係埋一齊
陰陰陰
陽陽陽
陰陽陽
陽陽陽
陽陰陰
陰陽陽

問事業運

1. 陽陰陰
2. 陰陽陽
3. 陽陰陰
4. 陰陽陽
5. 陽陰陰
6. 陰陽陰

唔小心掉左10次
想救一個女仔 想知我救唔救到佢

陽陰陰
陰陰陰
陰陰陽
陰陰陽
陰陰陽
陽陽陽

陰陽陽
陽陰陰
陽陰陰
陰陰陰

問事業，究竟留低好啲，如果出走會唔會成功

1 陽陰陽
2 陽陽陽
3 陽陰陽
4 陽陰陽
5 陽陽陰
6 陰陰陽

我抄低結果無為意順序，直覺見到就記低
有無影響？

感謝

到底同一時間最多有幾個女仔鐘意緊我？

陽陽陽
陰陰陰
陰陰陽
陽陰陽
陽陽陽
陰陽陰

唔該晒

巴打我怕你過唔到考試閱讀理解個關

問題： 幾時有拖拍
陽陽陰
陽陰陰
陽陰陰
陽陰陰
陽陽陰
陽陽陰

唔該巴打

公陽 字陰

今年會唔會有合適對象拍拖？

陰陰陰
陽陰陽
陰陽陰
陽陰陽
陰陰陽
陰陽陽

問:同新識個女仔有冇機會進一步?
陽陰陽
陰陽陰
陽陰陽
陰陰陰
陰陽陰
陽陽陰

THANKS巴打

同喜歡嘅人會唔會有結果？
公為陽字為陰
陽陰陽
陰陽陽
陽陽陰
陰陽陰
陰陽陰
陰陰陽

同ex有無機會復合?
陽陽陰
陽陽陰
陽陽陽
陽陰陰
陽陰陰
陽陰陰

你現在同XX的關係雖然看似平靜，但實為困難重重。不過只要只要你多做行動，少說話，又帶有言出必行，最終一定會係埋一齊。巴打加油啊

巴打有得去澳洲WH 真係好。你去澳洲旅行係一件好事，雖然旅費唔多，但你只要堅持自己既信念，必定會有所收穫。唯一一樣要注意就係必須要堅持當初去溪洲既本心，毋忘初衷，就定會有所得著

巴打應該去馬，就有所收穫。但唯一要注意的就是巴打必須要順勢而行。你有本錢去追女女，但由於你現在勢孤力弱，不宜莽動。另外，你都唔可以操之過急。你操之過必的話，就應該比較危險。

唔該哂你啊巴打

謝謝

承你貴言呀巴打 希望呢程澳洲會搵到自己想點

公 陽
字 陰

字字公
公公公
字公公
字字公
公公公
公公公

想問可唔可以同前男友復合？佢仲鍾唔鍾意我？

Thank you

無回音

問題：四月前有冇拖拍
字陽 公陰

1 陰 陰 陽
2 陰 陽 陽
3 陰 陽 陰
4 陰 陰 陽
5 陰 陰 陰
6 陽 陽 陽
感謝大師

大師會唔會考慮開telegram幫我地睇下

巴打現在應該身處困境。你應該同個女仔之間有D問題，不過雖然身處困境，但只要繼續其身正，少說話，以免禍從口出，則能平安。

現在需要身於困境，不過亦是建立自身價值的時侯，努力充實自己，為自己增值定必能抱得美人歸。你依個時侯，最關鍵要做既野就是不宜莽動，只需要充實自己，等待時間

絲打事業運應該會幾好；古語有云修身齊家治國平天下，家齊則萬事通。若絲打家和，則萬事興。此家和並非家中一團和氣，而是指各人分工明確，各人當於其位。

故此，絲打需於家庭之中下苦功，事業方會成功

神仙都救你唔到

卦象顯示出走會有危險，假若你出走的話必定會有危險，故然應該止步。

但我個人覺得，無論你係走係留，都應該決斷D，唔好婆婆媽媽，假如你婆婆媽媽的話，就算比你知道下期六合彩，你都係買唔切。

故此，你現在最大問題唔係留定去，而去決斷力的問題。你沒有決斷力，你依世都唔會成功；如果你有該斷則斷的力量，假若前路有多大的危險，你亦都能破除 破除危險之後，就別有一翻天下

最後贈多你一句：不經一番寒徹骨 焉得梅花撲鼻香

真係救唔到佢？

你擲左十次，我點幫你

巴打好勁 同時一間咁多個囡囡追緊你，都竟然無出事。你果然係人地衣食父母，不如你教下我點一次過溝咁多個又唔出事

今晚我擲6次。等我
唔該大師

雖然條問題好鳩，但我都真係誠心問嫁
我都明係連登望到有條傻仔咁問會想skip左佢

你照答都得嫁啦，0咪0 , 1咪1 , 之後我就有答案方向比自己

答唔出

如果真係比個數字你，都係老點你，無謂

你擲左十次，我點幫你[/quote]
今晚我擲6次。等我
唔該大師[/quote]

已重新擲過，新問題
想知有冇可能同依個女仔係埋一齊

陽陽陽
陽陽陰
陰陽陽
陽陽陰
陽陽陰
陽陽陰

巴打我知quota十個，不過照擲希望你有時間可以睇一睇

問愛情，困擾左好耐
字為陰 公為陽

陰陰陰
陽陽陽
陽陰陽
陰陽陽
陰陰陰
陰陽陰

大佬係合共6次

絲打應該好快就拍拖，同時依一段感情都應該維持到幾長下。但有件事情要注意下，你見到好的對象就要主動點，唔係就後悔莫及。

另外你記住一件事情，應該會對你感情有所幫助。就係你應該決定自己鐘意咩類型的男仔，之後就唔好玩玩下啦

巴打太柔弱了，難然會溝咁剛強的女女，比個Like 你先啦 。你現在因為太柔弱的關係，做事畏首畏尾，自然身處困境。不過，只要你大膽D，最終都仍然仲有機會，加油啦你

每日我都上嚟睇下算到我未 雖然仲未 不過見到巴打幫大家解答得咁詳細 所以正左評 加油

我都正評左

巴打好似真係知我為人咁
我內心的缺點你都暗示左出黎

個個女仔係我好鍾意的type
雖然未正式相處過 但我好鍾意個種傻更更的感覺

巴打我會努力
雖然我做野三分鐘熱度 但lee個唔會

唔該哂巴打 希望承你貴言

這是一個悲傷的故事，襄王有意，神女無心；得罪D講句，你依段感情唔太好。你雖然不斷地追女女，但無奈兩人的關係只是在原地踏步。其中最大的原因就是因為係你個人特質身上，你個才能德行有待改善；畢竟有好多時錢係解決唔到問題；你依個女女似乎唔係好受錢依套

建議：進德修業，只有才德兼備的人，才有機會繼續前進

絲打不如放手啦，段感惰過左去就過左去，挽救來都無用。有時侯放手唔一定係壞事，知進退，該退時就退，自然大吉。絲打，記住下個會更好。

另外提一提絲打有兩個地方要改善，第一要戴眼識人，你的眼光有點差。第二，有時間唔洗發晒火咁，有時侯沉默比發晒火仲有用

應該能夠復合，憑你對前男友的詳細了解，要挽救依段感情唔難。故此，你真係仲鍾意前男友的話，就可以去馬，挽救依段感情。

多謝指點 評已正 其實都幾中,我份人係幾細膽,而且成日諗好多野同好想計算所有野 當我覺得冇機既時候就會放棄 真係典型毒撚格 或者我真係要咩都唔理向前衝下...

我係第一頁的, 巴打唔好skip我啦
希望你有時間都可以幫我卜一卜

問題: 同鍾意既女仔有冇可能一齊?

結果: 0.陽陽陽
1.陰陰陰
2.陰陰陰
3.陽陽陽
4.陰陰陽
5.陰陰陽
6.陽陽陽

謝巴打

唔該哂巴打
算到唔應該復合 ？ 定係復合唔到
同埋我真係成日發火

唔應該復合

眼光差可以點改善
其實到而家我都係想復合... 明知自己會再唔開心

絲打，今年有拖拍。不過，你記住一定要捨難取易，有時你主動苦苦追求男神並唔係一件好事。男神遙不可及，且困難重重，倒不如放手吧。你見到眼前有困難理應止步，切勿繼續步向困難，以免招來橫禍，此真乃大智慧。

有時侯有人追求你，就唔好當人係兵啦；如果對方條件唔錯，都可以考慮下。你應該向平坦既路而行，而非困難重重既路，咁樣先會吉利。

巴打同依個新識的女仔會困難重重，只要排除難關，則能有功而回。欲要排除難關，則必須內心剛健，只有有排際難關的決心，才能夠克服。除此之外，信用亦是十分重要，言出必行，並非指僅僅對女女而言，對每一個人亦是如是；如此得得道多助。故此，巴打必須要於本心處下手

假如你前男友用真心去重新追求你，咁就可以同前度復合；反之，則無謂再拖，當斷則斷，方為大吉。有時侯，得到未必比失去好；關鍵係在於時機。追合與否，則在於真心

你本身為陽光男孩，點會無女啊 巴打你唔好玩我啦。巴打性格內柔外剛，又柔又不失正道，外剛又不為魯莽；既又能出沒在各群組之間，又能使人朝氣蓬勃;咁樣都無女,我都唔知謂乜好

問題:有無可能同鍾意嘅人一齊/今年有無拖拍
(字陰公陽)
陽陰陽
陽陰陰
陽陽陰
陽陰陰
陽陰陽
陰陰陰

唔該巴打

我女仔嚟 不過我又真係陽光女孩嚟

真絲

問題：
可否同ex復合（我是絲打）

字為正（陽），花為反（陰）

陰陽陰
陽陰陽
陽陽陽
陽陰陰
陽陰陰
陽陰陰

唔該曬你巴打

問題: 2017嘅愛情運
陰陽陰
陰陰陰
陽陰陽
陽陽陰
陽陰陽
唔該巴打

字為陰 公為陽

問題：女朋友會唔會回心轉意同我係翻埋一齊？
公公公
公公公
字字字
字字字
字字字
公字公

公陽 字陰

問題：今年會唔會有拖拍

1. 陽陰陰
2. 陽陽陰
3. 陽陽陰
4. 陽陰陰
5. 陽陽陽

多謝巴打！
不過我地都散左一段日子 依家很少聯絡
仲有無機會復合？
我搵佢佢好少覆 要點樣先可以同佢關係變得親密返啲？

係咪即係依家都仲未係復合既時候？

當斷則斷啦

唉不過次次我鐘意嘅都唔鐘意我咁

明白 謝謝巴打

今晚我擲6次。等我
唔該大師[/quote]

已重新擲過，新問題
想知有冇可能同依個女仔係埋一齊

陽陽陽
陽陽陰
陰陽陽
陽陽陰
陽陽陰
陽陽陰[/quote]

巴打都應該追左依個女女好耐，但佢一路都唔理你。今次佢突然理返你，如果你今次去馬的話，都唔可以話太差，亦都唔可以話係一件好事。不過，有時侯日久見人心，有時侯回頭草亦未必係一件事；你自己自行決定啦。

巴打，要溝女必須要用正道去溝，用旁門左道既技術去做，好多時會有反效果。建議早日收手，咪繼續用旁門左道既方法招人生厭。唔係既話連你的朋友也看不起你；言盡於此，好自為之。

我係絲....
我無用咩旁門左道wo...戴水晶算唔算 都無影響到人....

已重新擲過，新問題
想知有冇可能同依個女仔係埋一齊

陽陽陽
陽陽陰
陰陽陽
陽陽陰
陽陽陰
陽陽陰[/quote]

巴打都應該追左依個女女好耐，但佢一路都唔理你。今次佢突然理返你，如果你今次去馬的話，都唔可以話太差，亦都唔可以話係一件好事。不過，有時侯日久見人心，有時侯回頭草亦未必係一件事；你自己自行決定啦。[/quote]

一見中情 中意左佢4個月左右
佢係日本風俗娘黎，依4個月都見左佢7，8次
其實都算表白左，但我地相隔太遠
下次見佢可能都2個月後

大師

可唔可以睇埋我

有啲想學 係咪所有卜卦都源自易經

咁就得

係

好困擾

歸藏 連山 關唔關事

連山艮卦為首，山為艮
歸藏坤為首，萬事萬物歸陰
易經就係乜都關事

咪信連山同歸藏，失傳左。

現在有人話有都係坤人

大師可否睇埋我上面

你本來有機會同EX 復合，但會有一名豬隊友爆壞左你的機會/ 會有一人惡意破壞;所以不能與EX復合。建議：認真檢視你的朋友

講明擲6次

問題：同而家嘅男朋友開唔開以開花結果
陰陰陽
陰陰陰
陰陽陽
陽陽陽
陰陽陽
陰陰陰

唔該曬巴打！

巴打現在所做緊既野只是靠威勢去令女朋友回心意，此固然是可行，但不能令女友真心的回心轉意；故此巴打應該考慮下改善自己的缺點；而非以外物利誘。

所以贈多你一句：射者，仁之道也。射求正諸己，己正而後發；發而不中則不怨勝己者，反求諸己而已矣。

唔好意思 太心急打錯字

魔幻巴我今晚補比你

明白 我自己亦要檢視自己不足
但另一方面佢拍左之後先話一直以來對我係朋友嘅感情 最近睇清楚先分

要重新擲

魔幻巴係我！
問題: 2017嘅愛情運
字為陰 公為陽
陰陽陽
陽陽陽
陽陽陽
陰陽陰
陰陰陰
陽陽陰
唔該晒你！

巴打PM問可以嗎？

嘿嘿....絲打都好柔弱下，而你的男朋友又剛強，你竟然會選擇這個男朋友。都幾有趣下，你慢慢來，唔好心急，否則會有反效果。古語有云，滴水穿石，你只要用長D既時間，即能開花結果

巴打老老77，你的女朋友依個情況，我講起來都比較尷尬；但願我都解錯啦。你的女朋友都應該好多男性朋友/兵兵；根據卦象顯示，我唔建議你同佢有結果

若巴打苦苦追求一個女神則為凶險，分分鐘做兵；建議巴打多交朋友，擴闊圈子；因住唔同既女女，用唔同既方法去溝女女，千萬墨守成規

魔幻巴打 有事想請教

陰陽陽是上九還是初九？

變爻太多如何看應爻？

只想了解 求教

我想xx有無可能一齊

正正正
正正反
反反正
反反反
正反正
正正反

Plz~

正陽 反陰

巴打，我有兩個問題，希望你唔好厭煩可以幫我睇睇
兩個問題都係(公:陽，字:陰)

問題一:今年有冇機會升大學
1陽陰陽
2陰陽陰
3陽陰陰
4陰陽陰
5陽陽陰
6陽陰陰

問題二:有冇機會同xx一齊
1陽陰陰
2陽陽陽
3陽陰陰
4陽陽陰
5陽陽陽
6陽陽陽

麻煩哂

唔該曬巴打！
我就係經常性太心急導致佢反感

由下至上。
變爻有好多方法，我月手高亨果套

難分真與假

唔該哂巴打 男神係年幾前既事,我已經放低咗
幾個月之前同前任分開左, 自己都知道冇可能復合返,所以想知道會唔會有合適對象同係一個點既人

魔幻巴打 我想問下事業運
想知道應該辭職定留低
(因為喺公司做咗1年幾 事業未見突破之餘 同同事關係又唔太好)

唔該哂巴打

公為正 字為反

反反正(字字公)
反正反(字公字)
正反正(公字公)
正正反(公公字)
反反正(字字公)
正正正(公公公)

陽陰陰
陰陽陰
陰陽陰
陽陰陽
陰陰陽

可以

應該有人追你

巴打 仲會唔會幫幫手占卦

靠自己睇人經驗

你想卜表姐單野?

請問巴打係咪唔會再喺依個post卜卦?

幫你卜

留低，有時間會睇

引用緊個post就係
thanks bro

我今晚先得 唔該哂你巴打

巴打仲有冇得幫手占

1.陽 陰 陰
2.陽 陰 陰
3.陽 陽 陰
4.陽 陽 陽
5.陰 陰 陽
6.陰 陰陽

想問我同男朋友啲關係點？
唔該哂

1. 陽 陰 陰
2.陰 陰 陰
3.陽 陰 陰
4.陰 陰 陰
5.陽 陰 陰
問題.我同佢有冇機會係埋一齊
唔該巴打

多謝巴打
但係想問下惡意破壞嘅人
係唔係唔一定係朋友？

巴打
想請問卜同爻既分別
仲有咩六陽九陰等等（易經？？？
求賜教

1.陽 陰 陰
2.陰 陰 陰
3.陽 陰 陰
4.陰 陰 陰
5.陽 陰 陰
6.陽 陽 陽
問題.我同佢有冇機會係埋一齊
唔該巴打 字為陽 公為陰

第一次睇漏左，淨係拋左5次

今次誠意十足，希望巴打得閒可以幫我卜卦

問題：今年會唔會遇到合適嘅人拍拖

結果：
1. 陽陽陽
2. 陰陰陽
3. 陰陰陰
4. 陽陽陰
5. 陽陽陰
6. 陽陽陽

題外話：第6次嘅時候，兩個陰，有一個銀仔企左係到，顯示唔到陽陰... 於是我再拋多左一次... 希望無影響

我唔係要正反公字，我係要陰陽啊

巴打，雖然問題好多，但真心希望你可以幫我望望

你同你男朋友關係都係有點危險。你男朋友都幾剛猛同大男人主義；不過只要你能夠如履薄冰，則最終依然會有好結果。

問題：想知同ex有無機會復合?我係男,ex係女
1）字字字
2）字公公
3）字公公
4）字字字
5）公字字
6）字字字

第6次其中有個硬撞左埋wall

巴打，感情之事，最重要係決斷 你現在問題係內心爭扎，還未下定決心。你需要是係有街破難關的勇氣。你現在的情況就好似帶兵打仗咁，你作為主帥都對自己無信心，你又點會打贏依場仗呢？

雖然你去馬會有一定的危險，但你亦應該如此做，順心而去吧。當你真係有一日有勇氣的話，自然能排除萬難=

巴打 我好辛苦 好想同佢講清楚
但內心又知道一講個關係會好尷尬
佢5月會返嚟 我係咪睇定啲先好

sor 眼殘

公為陽 字為陰

陰陰陽(字字公)
陰陽陰(字公字)
陽陰陽(公字公)
陽陽陰(公公字)
陰陰陽(字字公)
陽陽陽(公公公)

1.陰陰陰
2.陰陽陽
3.陰陽陽
4.陰陰陰
5.陽陰陰
6.陰陰陰

面對面講比較好，其實佢對你有無感覺先?

問題：如果同佢表白會唔會成功？

1. 陽陽陰
2.陽陽陰
3.陽陽陰
4.陽陰陰
5.陽陽陰
6.陽陰陰

唔該巴打

恭喜巴打，雖然你上年無咩姻緣運，但係你今年應該會遇到合適的對象；你唔洗咁擔心，一定會有女女的。你今年最好改掉你自己的壞習慣，多參加一些活動，咁就會識到一個女女。依個女女同你距離都幾遠（有機會係朋友既朋友）同你應該無直接關係。

希望巴打你幫我望望

真係唔知
我唔知點判斷到 見面時似有feel 電話就一時時

如果我係絲打，件事有無咩影響？

Btw 多謝巴打

無分別

同鐘意既女仔有冇可能一齊到？

陽陰陰
陽陽陰
陽陰陰
陽陽陰
陽陽陰
陽陰陰

多謝你
我會試下主動啲識朋友
Btw 唔識賜酒，偷偷留下一個正評比你

唔好咁毒啦

請問下任男友出現咗未
陽陽陰
陽陰陰
陽陰陰
陽陽陰
陽陽陰
陽陰陰

謝謝樓主

講埋公為陰定字為陰
利申出現咗係到

公為陽 字為陰

輕輕一推

問感情 今年有冇機拍拖?
結果: （公為陽字為陰）
陰陰陽
陰陰陽
陽陰陽
陰陽陰
陽陽陽
陽陽陰
好遲先見到呢個po希望會覆
利申真絲

問題一：巴打係個聰明人，又點會考唔上大學呢？你只要安守本份，該溫書時溫書則能考上大學。

問題二：你同XX 之間的路途困難，情況就好像屋漏偏逢連夜雨一樣，但是亦不用太過擔心。雖然你現在身處困境，但得道多助，亦會有人幫你解決問題。情況就是你的鄰居懂得維修房屋。唯一問題就係你切勿猶豫不決，該去馬就去馬，不然的話就凍過水了。或者係你從小屋企對你過於保護，所以導致你經常猶豫不決。好自為之

想問今年有冇拖拍
公為陽，字為陰，我係女

陰陽陽
陽陽陰
陰陽陰
陰陰陰
陽陽陽
陽陽陽

今年有冇拖拍

字陽公陰

陽陽陽
陽陽陽
陰陽陰
陽陰陰
陰陰陽
陰陰陰

巴打 感謝你 我其實係絲
巴打其實我家下就要好去馬個男仔？

去啦

巴打依家份工都應該幾高人工(係同行來講)，但係你應該離開依間公司；雖然轉去第二間公司是都係會有困難，但是你應都應該離去。

你要記著一點，當公司唔重用你之時，但無需要繼續留著；反而到其他公司則有上升的機會。忠信之信並非指對所有老鈿而言，而是對賞識你的老細而言，僅此而已：

巴打 我有無機會同個女仔一齊 我已經因為呢件事煩左好耐 ##
陰陽陽（面字字）
陰陽陽（面字字）
陰陰陽（面面字）
陽陰陽（字面字）
陽陰陽（字面字）
陰陽陽（面字字）

麻煩哂巴打

巴打，我仲想問多句，係學業，其實我已經唔係dse，係用asso成績報大學，但唔知點解次次都in唔好，其實我係咪冇機多

你咩科,gpa幾多

文科，2.98

有d難，係咪你唔識interview